{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 신탄진 저스트슬립 호텔 신탄진역점"
    },
    "text": "日が経つにつれ忙しい日常の中で、私たちはしばしば人生の意味を忘れてしまいます。 しかし、これをしばらく止めて休憩してみてはいかがでしょうか？ 休息のない生活は人生そのものがないと言えます。 当ホテルには様々な便益施設が用意されています。 電気自動車の充電器を2台保有しており、ネットフリックスとウェーブをご利用いただけます。 また、カップラーメンは無料で提供され、出張のお客様に追加特典を提供します。 洗濯機や乾燥機も無料でご利用いただけます。 しかし、いくつかの基本規定も守らなければなりません。 盗難防止システムが設置された備品は、破損時に弁償されます。 また、写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられる場合があります。 客室清掃のため、入退室時間を必ず守っていただき、外出時にカードキーは保管してください。 忘れ物の保管は最大4週間後に廃棄されます。 入室人数は最大2名まで可能であり、それを超える場合はすぐに退室する必要があります。 禁煙規定も適用されており、喫煙時に客室整備料金がかかります。 駐車場は内部でご利用いただけますし、電気自動車の充電も可能です。 客室には羽毛布団と特級ホテルのマットレスシステムが用意されています。 また、トナー、エマルジョン、シャンプー、コンディショナー、ボディソープなど、クオリティの高いアメニティを提供します。 身分証明書の確認は未成年者の入室および事故防止のために行われ、身分証明書が表示されない場合は入室できません。 客室の種類にも様々なオプションがあり、すべてでネットフリックス、ウェーブ、ユーチューブ視聴が可能です。 安心ゾーンやドッキリ安心ゾーンをはじめ、Safety Seal、セスコメンバーズZONE、無料Wi-Fiもご用意しております。 追加で様々なサービスとレンタル品目をご用意しております。 すべての品目は非常に慎重に厳選され、ホテルと協業した品目です。 身分証明書の確認と無料レンタルが可能なヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話の充電器などが提供されます。 このすべての施設と利便性を通じて、皆様の休息と快適な宿泊を提供したいと考えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "当ホテルには様々な便益施設が用意されており、電気自動車の充電器を2台保有しています。また、ネットフリックスとウェーブの利用も可能です。カップラーメンは無料で提供され、出張のお客様には追加特典も提供されます。洗濯機や乾燥機も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "備品の破損時にはどうなりますか？",
            "answer": "盗難防止システムが設置された備品の破損時には、弁償が必要となります。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "客室清掃のため、入退室時間を必ず守っていただき、外出時にはカードキーを保管してください。"
        },
        {
            "question": "忘れ物の保管期間はどのくらいですか？",
            "answer": "忘れ物の保管期間は最大4週間です。それ以降は廃棄されますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の最大入室人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大入室人数は2名までです。それを超える場合はすぐに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "当ホテルは禁煙規定が適用されており、喫煙時には客室整備料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は内部で利用できますし、電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室に何が用意されていますか？",
            "answer": "客室には羽毛布団と特級ホテルのマットレスシステムが用意されています。また、トナー、エマルジョン、シャンプー、コンディショナー、ボディソープなど、クオリティの高いアメニティも提供されます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書の確認は未成年者の入室および事故防止のために行われます。身分証明書が提示されない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような追加サービスとレンタル品目がありますか？",
            "answer": "追加で様々なサービスとレンタル品目がご利用いただけます。ヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話の充電器などが無料でレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような安心ゾーンや無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "当ホテルには安心ゾーンやドッキリ安心ゾーン、Safety Seal、セスコメンバーズZONE、無料Wi-Fiなどが用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 666,
        "QA": 639
    }
}